支付App無本生利大法

其實Payme都出左一段時間
部份信用卡自四月打後已沒有積分
不過我自己都會碌Payme draw筆錢去銀行出糧戶口收活期息(btw, 我用緊果張信用卡仲儲到0.5% CR)

溫提: 盡量用盡每月額度同準時還錢

而第二個方法就係OePay
呢個App本身只要電話support到NFC功能
就可以du張八達通 因為扣完數會當自動增值 所以都會拎到CR 而市面上有一張係可以回1% CR的 然後將筆錢轉返去銀行戶口收息同準時還返卡數

溫提: 上限每月$5,000轉數返銀行戶口 凸出部份計0.5% charges 所以過額後 仍然可於該月份使用上述方法(建議使用自動增值$500, 因為一日只能自動增值一次)

都係果句 記得準時還錢同用盡額度

當然你會問 果雞碎咁多 賺唔賺都擺啦 咁呢個就隨自己選擇喇 按兩按好簡單 每月都食到2-3個免費lunch wor

有無巴絲可以留下comment 大家brainstorm下仲有無更好方法或其他玩法 或者上述方法會否有盲點

知道但懶得做

垃圾香港人鬼會用咩，驚死到仆街
倉食肆無八達通都可以忍到，死得啦

好撚醒
2月出既APP而家先諗到

負息 用黎借錢炒股

一直都做緊 唔知大家仲有無其他方法呢

1. 大把卡payme仲有回贈
2. 八達通自動增值最多可以玩三張

兩個FREE LUNCH $23*2=$46
46/0.005*12=$110,400
每個月要DRAW夠11萬先得,多謝曬

*12係計緊一年個個月都多兩三餐lunch嘛?

我當一年有10萬額度
信用卡CR 0.5%
$100,000*0.5%=$500

加埋少少銀行利息
$500/12月....每個月都大概有$42既

計埋Oepay就唔同講法
一個月加埋都多一舊水洗喇起碼
一年多一千幾銀洗都叫好過無(希望唔好條款住)

如果唔係玩開哩數ga, 鍾意收CR, 依家按兩按就有啦喎, 何樂而不為

即係我用 credit card 增值落payme 再transfer 番去bank
賺信用卡積分？

八達通果個好勁

我係銀行職員，用返自己公司卡有雙倍積分

一個月三十日最多換到3張一百蚊百佳禮券（3.6張，兩個月七張）

基本上無附出有賺到

不過冇nfc 電話

屌，check 左

八達通自動增值有積分上限，一個月得一萬分max

今次發達啦

數你老母 唔識計唔好出聲
佢自己都計一年要存10萬先有$500
每個月41蚊
如果你計draw錢, 一個月後要draw多10萬來還上個月既10萬 先可以存足1年10萬既額
加上payme每年限額10萬 我諗你一個月連老麥都食唔起

2餐老麥

我中銀卡 payme 有積分

Payme

細聲d啊shhhhhhhhh

有d信用卡payme仲有回贈

邊張卡增值 payme 有積分或 rebate？

香港的 BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起， BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫 BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。 BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時， BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「 BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持 BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

講左咩自己參透下

每個月靜係可以儲值1萬入PayMe

你儲落一個月再還，利息真係好少，唔多夠吸引

反而有免費積分儲呢個正